【屯門三屍案】23歲女死者「扮返學」三年 曾上網看如何一刀刺穿心

屯門揭發3屍倫常命案，23歲女子彭靖瑜涉於父親節（17日）弒父母後自殺身亡，遺書透露受濕疹困擾多年。據本報了解，警方事後在彭靖瑜的電腦內，發現上周四（14日）曾有瀏覽「如何一刀刺穿別人心臟」及「如何以氦氣自殺」網頁的紀錄，惟至今動機不明。

另外，彭靖瑜生前曾就讀中文大學護理學院，中大指她2015年1月已離校。據悉她一直隱瞞家人「扮返學」，父母與胞姊都蒙在鼓裡。

係咪坐係大家樂扮返學

詳細報道，請見6月20日《明報》。

如果有男仔鐘意佢或者就唔會搞成咁

點做到日日扮返學
我寧願喺屋企光明正大咁走堂算

中大指她2015年1月已離校

今年畢業 唔殺父母都唔知點交代

「扮返學」三年

警方事後在彭靖瑜的電腦內，發現上周四（14日）曾有瀏覽「如何一刀刺穿別人心臟」及「如何以氦氣自殺」網頁的紀錄，惟至今動機不明

動機咁都不明 ??

可能係佢父母一直追問佢。。

明報係咪痴撚線
d相淨係幫家姐打格

動機係乜？

9估: 俾人笑9佢 所以唔返學

當年有份笑9佢既人 唔知佢地有冇內疚

係囉 應該遮埋父母
個死有餘辜既垃圾就算啦

有無同學出黎講下

btw 中大唔似會咁bully人

有份既連登仔都冇啦

好sad....

護理系咁多女人好難講

睇佢fb啲相好多fd
人緣好好喎

護理人系d人好少會咁衰bully人
你估睇美劇咩

佢生日好多人同佢講生日快樂
仲整埋生日影片比佢
佢啲fd好有心
唔似有人bully佢

濕疹有乜好笑

上到大學，好少會為咁少事而笑人，分分鐘

無留意到佢有濕疹都唔奇

係咪成績差，比人warning 之類

好憎老豆老母比左呢個病又唔及早醫

護士真係好多變態..
之前有單係不斷騷擾條毒男,玩到佢精神病
仲有好多醫院殺人案
自己google

條仔係工程師果單???

其實好易扮
我每次到sem尾最後一個月都唔返學 等最後一堂返去拎考試tips
大學d時間表咁唔固定 正常家長點會知

有冇人覺得個老豆好似自由黨有個人？

對住父母點落得手
咁大仇口

佢個動機不明應該係指殺人動機
就算佢開過post怨老豆老母都只係懷疑動機
去到殺人應該會有導火線或者需要講下點解父母咁乞佢憎之類

佢呀媽家庭主婦 日日都係屋企 點可能咁耐都唔返學

冇記錯讀護理係唔比走堂。到底三年點過

扮返學呢啲 紙包唔住火啦
睇佢個衰樣預左呢三年用啲學費睇下醫唔醫得返
醫唔返咪一穫熟

會因為病而笑人果個 比人杯硬
香港既U唔同外國

護理先bully得勁

利申：讀護理

但啲相個樣唔似係嚴重濕疹喎，至少唔係長年發病

讀得護理就唔會笑呢d啦
屌實習呀上堂個d有咩未見過
醫院大把病人爛手爛腳指又有stoma
唔通走去笑9人咩

又話同學話佢咩樂觀開朗 三年冇返學仲有同學咩

單新聞del左

扮返學點會留係屋企呀
拎個叉電器 拎部notebk出去啦

文盲

不明意思點解要殺父母

D相幾耐之前呀 佢FB幾年無更新
呢幾年變化可以好大

佢之前上網查過點一刀穿心同氦氣嘅資料
應該早有預謀
唔似臨時先有導火線起殺機

笑你老母咩連登神探
將自己悲慘經歷代入其他人度

佢之前咁多fd
一個都冇人搵佢咩？

d咁嘅人渣唔死都冇用
走去信班假膠對死自己老豆老母
拎佢屍出黎鞭就啱

?

可惜嘅係香港社會係咁現實

有預謀都有動機同導火線㗎
生存咗咁多年，今日先想殺咩
點解今日先落手呢

試過quit左扮返學
果段時間出左門口去圖書館鳩坐，係街鳩行，遊巴士河
兩個月已經頂唔順 老實同屋企人講
個女仔點扮到3年

討論動機根本戇鳩
咁鍾意估去做中文閱讀卷啦

隱性精神病 ...

心理變態

係 因為好多人都有唔同外形問題
但大學好少因為人地有少少問題就笑人 大學生真係唔會咁小學雞

係咪濕疹影響到讀書成績差所以…

做埋俾你睇都唔知？

就算笑都係圍內私底下笑
上到大學個個扮nice扮social 點會咁笑人

話唔定喺宿嗰度屈蛇，先三年都冇畀屋企人發覺

係乜

惟至今動機不明。

明報

越睇得多根本越唔關連登事

條女三年前唔返學已經開始有問題

發現呢個post有d人一係理解能力有問題 一係無讀過大學

LINK?

咁即係唔係躁狂果D喎
有預某

讀撚過u未？

連登c打仲恐怖過連登仔

啱

識唔識分結果同動機

Feel到佢屋企都俾左唔少壓力佢

連登點解會變到咁

屌，柒左自膠

意圖 動機兩樣野黎

說好的品學兼優中大生

d警察係咪搵到遺書同上網record 就收工?

呢單野擺明連登唔可能叫教唆佢自殺 maybe可能影響佢點自殺

佢自己本身就上網搵哂點樣一刀殺老豆老母 預左自殺 點都改變唔到

反而佢上黎問 仲有機會勸到佢 雖然最後都係咁樣

點樣可以扮3年

cu nursing 都唔易入啦...

佢應該比個限期自己
用3年既學費走去醫濕疹
3年過後都醫唔好，而且個時間應該要畢業
都紙包唔住火，決定殺人

真係唔識點講

成家人三年扮返學當睇唔到

定睇到然後爭執無數次

佢父母真係死得好慘。養到個女23年。無功都有勞。
阿女有濕疹亦係好慘。但遺傳機率3。4成。遺傳到佢而唔係家姐係佢唔好彩。唔怪得父母
唉。可憐之人必有可恨之處

唔合理, 老豆老母又唔係無錢, 使唔使用3年學費去醫濕疹

其實動機可能好簡單

氦氣post有人話吸完死唔去救返變植物人仲慘
佢就反問幾日無人理係咪就應該救唔返

佢殺老豆老母可能純粹係唔想有人救佢

其實唔需要投放咩感情
覺得明佢哋感受好傲慢
唔明就好難覺得有幾慘

的確唔關事。只不過咁岩佢有上開連登。又咁岩佢中意連登問野。其實佢一早有決定。死前拉埋屋企一獲熟

濕疹勁到學都唔番
睇黎真係好辛苦

唉

開post嘈厹我覺得本身就錯重點

一開始個post已經叫佢打電話如果唔係之後條友屌柒哂可能打左

不過依d 都係9up
覆過死者個post既人都冇謂諗咁多

佢真係諗定點死

可能開post個刻佢罐野都準備好
已經殺左父母
做緊自殺最後確認

做護士要係咁洗手， 隻手有濕疹點洗？

應該開post個時未買到既
唔係既話點會問邊到買

扮三年，屋企人乜都唔知，本身關係會唔會已經唔好

講真我屋企人平時都冇乜見我返學
利申：已畢業

啲人事後投放感情落去睇先覺得佢上嚟係尋死定搵關懷
其實只要客觀咁睇就會見到佢不過係上嚟打電話問功課

有心扮既話 點都會扮到

應該係佢一早計劃好要殺埋佢老豆老母

佢地知我走堂添啵

氦氣咁易係香港買到 唔通用淘寶買

點扮返學
扮返工都話遲早搵到工啫
返學扮到畢業實爆喎

根本就係

佢連最舒服嘅方法都諗埋出黎

成個po無人推佢去死

只係好簡單將有可能發生嘅事合理講出黎

啲人就係後邊加咩連登害人不淺

咁不如賴埋第一個用氦氣自殺嘅人啦

比人發現到咁舒服嘅自殺方法

咁大罐氣係點拎返唔會比屋企知咩

扮三年

咁連登害人就日績月累嘅
厹唔好彩

扮返學-.-

可能真係比人排斥 比同學恰 唔想返去

其實佢同學無理由唔知
如果屋企人一早知佢退左學
話唔定救到三條命

警方事後在彭靖瑜的電腦內，發現上周四（14日）曾有瀏覽「如何一刀刺穿別人心臟」及「如何以氦氣自殺」網頁的紀錄，

自殺都唔洗機

死左比人睇哂d 記錄 AV 比人知哂d性辟

其實害人嘅唔係連登係網絡

網絡將人同人拉近但同時拉得愈黎愈遠

咁跳樓死咪得囉..................

可能真係 一早比人退左學 唔知點面對屋企人

個個以為佢今年畢業

大話瞞唔住終於爆煲

美國岩岩先發怖左有枝針可以濕疹斷尾...

佢唔係有過男朋友咩，
我記得睇到佢網上有講過

( Show Blocked User - 香港巴菲特 )

厹比人屌係因為個名累事
厹有邊個唔憎,佢唔好彩,咁岩個留言帶少少負面,同時因為個名,變出氣筒
然後一埋想發泄不安既情緒又好憎厹既人紛紛埋黎踩多腳
個POST變左私怨批鬥大會

一死咗成個世界都唔存在，仲點會在意人哋點睇

死左 d毒撚 又上哂新聞 話你鐘意睇咩咩

動漫迷 生前愛看 刀劍神域 之類

三年
真係寧願借老豆老母錢去澳洲好過
可能空氣好d個病有好轉

代表父母折磨至少三年
精神崩潰係以年計算

小學雞跳樓

比人睇到佢 fb 好多妖精的尾巴

7到

毒撚巴打們記得死前要洗機

可能引證左一家人關係好極有限
三年都唔知個女退左學

死後都要俾人公開處決

涉事單位700多平方呎，由男女戶主在1990年以72.8萬元聯名購入。

700呎 豪宅

咁其實佢租酒店都得啦（扮去交流/旅衎）
點解咁麻煩要殺人
反而覺得佢本身已經有預謀

死人係無私隱權 所以記者佬唔會理

會唔會因為扮返學就黎會穿煲
所以就隊冧咗自己老豆老母

明顯啦
老粗父母理得你內心世界咁多
總之就讀書工作搵錢，中間稍有停滯已經埋怨仔女令佢地幾大損失

事主死撚左佢咪好 唔洗遺傳俾下一代

肯定係女權撚黎

又基因論

極少數人會發展出病態心理
然後兩個咁既人走埋一齊就可以成為父母
如果大家覺得父母可憐，個女仔係本質偏激癲喪，試想像佢同周凱亮殺完父母但無自殺無坐監，兩者結左婚，生左仔女，用獨有一套病態方式養兒育女，仔女有日網上怨過佢地，然後仔女殺左佢地，咁果陣你地又同情怪罪邊個？
大家都係只同情被殺害既人，中間細節唔清唔楚都無所謂
死者被殺係一剎那
受虐可以係長久

係 佢父母淨係關心佢幾時畢業 出黎做野比家用

個女退左學都唔知

今年應該要畢業 又無工做 要面對現實既時候就諗唔通

D人怪佢收埋唔講
父母係講得既早講左啦

其實點先算正常
有冇list畀我跟跟

決定左自殺仲會介意比人知？
連登真係好撚多on9 呢個post已經一大堆

其實而家無人知佢父母係點樣，唔可以一口咬定

又怪個女
唔諗下可能父母不可理喻

品學兼優

讀得唔開心都叫你捱埋佢
俾左錢唔讀好蝕之類
入錯科個壓力唔係人人頂到

三年嚟事主父母好有可能仲有畀錢供事主讀書
事主可能本來今年畢業見紙包唔住火動殺機

咁都on9- -

洗機 係死前應有責任吧-.-

好多影片唔見得光

大家都係鳩up啫
有冇vlog影晒佢同兩老成段人生同自白?

都岩 其實目前外人資訊極有限
但大家都因為父母光環，殺人惡行黎寫到細女錯曬咁

兩老一心諗住同親友炫耀 個女今年大學畢業

大請親友同聚食飯

但係佢一早比人退左學

諗下果個畫面 幾大壓力

有個ching字

無話殺係岩 不過想講父母本身都佔好大責任

( Show Blocked User - 清楚系委員長 )

大學唔會識欺凌人
係得人先會欺凌人
唔好下下拉埋間學校嚟講
呢啲嘢係睇人㗎

block咪block 唔洗po出黎 係咪覺得好威- -

好似真係果個po
連登仔成功左啦

咪戇鳩
條友宿生會 玩大O 院慶Core
冇返咁上下知名度同人源唔會做到

重睇啦

未見識過會咁做...況且大個個都應該u grad左

好一位
品學兼優
變態無恥
喪心病狂

殺人犯

讀nursing 暑假要出 ward 點扮

咁可能上莊 玩得太癲

比人退學

父母就算有錯，都唔使死掛

我覺得連登仔先係香港最多變態既類別

佢15年photo day,之後就無up fb,photo day唔係畢業先影，點解係無畢業？

photoday 自己借件袍就影得

佢無著袍 係同人影

D hall好興咁做

但隔籬道德騎劫厹嗰個post有成1600正皮
得200個負皮
啫係大家都覺得係厹唔啱

有機會係咁
特別係nursing 同 醫
一有唔合格就要留班 遲畢業

佢比人quit 咗 再問人屈蛇住hall
冇人知佢冇讀書好正常

巴打都係隔籬post過咗嚟
唔理金城友嗱？

知唔知動機兩個字點解呀懵撚

見到佢地屋企既大合照 同全家福 心都up埋。。。

扮番學三年真係好辛苦 都幾無聊

知唔知美國好多serial killer點黎

好多都係童年受到陰影大個變成連環殺手

我唔知佢父母做左啲咩定無做啲咩

但係好多時子女嘅行為同性格都係受父母嘅影響

得意洋洋地解說犯罪是種很愚蠢的行為。解說越普遍，犯罪就越具可信性，情節越深重，世人就越能認同。但是這不過只是幻想。世間的人們無論如何都希望犯罪者只會在特殊的環境中、特殊的精神狀態下采取如此違反倫常的行為。亦即，他們想把犯罪從自己的日常生活中切除，將之趕入非日常的世界里。這等于是繞圈子間接證明了自己與犯罪無緣。

我諗起古思井

阿瑜呢三年究竟點過 佢有玩開FB其實fd搭fd好易比人知已經quit左U，尤其係無update大學生活近況，可以瞞咁耐真係耐人尋味

呢個秘密收埋左咁耐，始終紙包唔住火，所以令到佢精神崩潰要同父母同歸於盡

連登真係超撚圾

合理化左謀殺真係好嘔心
佢老豆老母生左個冇濕疹嘅大女點都唔會諗到會生多個濕疹賤種出黎啦 仲講乜9遺傳病唔好生仔
殺屋企人就下下捅心口 自己就用最舒服死法
點解反而冇人覺得成件事最慘嗰個係家姐

又屈連登
莫講計埋高登幾年都冇警犬一個月犯案上咁多新聞啦

佢父母唔知要出ward㗎嘛

佢quit前人緣都好好
點解會搞成咁
係咪有d衝擊嘅事改變左佢但無人知

佢都唔撚係用論點反駁

只係無目的式謾罵

同埋不停上高地拎石頭dup鳩人

朝朝6點幾7點天未光就起身

收工迫地鐵 迫到7點幾先返

夜晚11點幾開始頂唔順眼瞓 波都冇得睇

如果係扮工都幾撚勁

係 報復自己老豆老母真係over哂

幾咁血海深仇

想死自己死咪算 又拖人落水

其實真係冇屈 心理變態未必會做到上報姐
犯法唔等於會上報
變態亦唔等於會犯罪
睇咁多真假膠講野 真膠果堆大部分都心理變態架啦
係假膠果堆唔知姐

完全討論唔到
講乜佢都聽唔入耳
好單純地由感性角度切入
覺得個女仔死咗所以厹唔啱
我哋一直客觀講嘅「陳述事實」嘅論點
佢好似睇唔到咁

希望大家會正視自己既情緒問題 唔好死谷住

每個人嘅經歷同接受能力都唔同好難去比較
個女受濕疹困擾左咁多年 有一定嘅精神壓力
如果父母無給予支持 反而批評
可能令佢嘅精神壓力增加
長期係一個受壓嘅環境下
好難有理性嘅思考
所以佢去殺父母都唔出奇

哇,你好勁啊
全場冇人知得你估到,利害

感情台假膠既認真回覆

問下佢 呢排點囉 考試成績點阿 有冇唔fail 之類

傾下計 關心下

如果係潛意識噉去search資料
本來冇諗住殺老豆老母
嗰下突發衝動
噉仲算唔算有預謀

情緒谷埋谷埋真係好辛苦
殺人當然係錯 更可況係隊自己父母
但睇得出個女仔生活得好痛苦
有d 同情個女仔

啲高官呀地產佬年中都唔知迫死幾多人啦
有咩好內疚
香港地弱肉強食 成王敗寇

死左唔駛怪曬個女瓜
責任既野唔應該係非一即零

自從咩柒人都可以上網後個道德規範愈黎愈大

人嘅批判性思考愈黎愈低

啲人成日想企係道德高地搏掌聲

從而更少反思背後嘅原因

唔單止係連登問題係整個地球嘅問題

不如以後上網都要拎牌啦

nursing啲學生少bully人
但實習啲supervisor勁鍾意恰學生

好多未試過有情緒病既人唔會明白果種絕望既感覺

當事主每日長期生活係一堆壓力之下 自己咩都做唔到

父母又唔體諒甚至再施加壓力

忍得幾辛苦都總會有爆發既一日

唔好話咩同父母直接講就得 好撚易

你父母明白你聽你講 係你好彩

唔代表所有父母都唔係蠻不講理

你唔小心揸車係街到車死一個路人, 咁就冇預謀
你搵定某條友幾點係邊到出現, 再係個個地點同時間去車死佢, 咁就叫有預謀

咁我地正常人係hea答既

佢心理精神咁不穩 父母多d關心 可能都可以避免到事件

當然唔係話將所有責任推晒俾佢老豆老母

佢而家呢個做法絕對係唔岩

但佢唔係抵死 唔係唔值得同情同反思

情緒崩潰起上黎 諗咩偏激野都有可能

父母既支持同體諒真係好緊要
靠朋友就算鳩數啦，好多人表面支持暗地裡嫌棄你
如果連唯一信任既屋企人都唔理解自己甚至踩自己
真係好易睇唔開

自己安樂死 咁驚痛 用刀殺人屌你老母咩

試過扮工3個月 每日要早過屋企人出門口 遲過屋企人番屋企 每日一朝早換衫去圖書館坐 睇電話或者行黎行去去磨時間 覺得人生好虛無好痛苦
到時係遇到咩事先會令佢要扮返學三年

呢個表情係動物台 知名高汁會然 美波 #192 用開 教我地用的

個女仔選擇扮返學三年 其實真係講緊佢好在意佢屋企人既感受 佢落手殺人當然係錯 父母辛苦幾十年就咁死左都係好無奈既事 但講最痛苦既應該係個女仔落手個下

睇返死者家姐同死者d相關係應該幾好
父母比較嚴肅感覺
但相入面睇唔出有好大出入
應該近幾年關係先變咁差
R.I.P

極端人格咪會囉

我提出係絕大部分serial killer>都係童年出問題

唔係童年出問題>變serial killer

唔好將個因果關係調轉

E種人會因為有病而自卑, 自卑到極致就會覺得人地咩都錯
再加上佢家姐冇病, 仲分分鐘靚過佢

所以有時係屋企就算佢有咩做錯左俾人鬧都會覺得係因為父母偏心先鬧佢
都可能係因為E個原來令佢有沖動想殺人

果個掟石post我屌都費事

無錯
要了解恐怖事件，係應該全面，下下用 佢係好人佢係衰人 方式去理解
就愈唔清楚
然後歷史不斷重覆
所以唔希望見d垃圾報紙引導一般人信曬 細女壞曬錯曬不孝 就以為同樣事件唔會發生係自己身邊
愈係無知咁將世界簡化，世界就愈多特例，痴線好中邪好，最終生活更難掌握更無安全感
媒體有責任比人了解社會複雜現實，而唔係令人信一個簡單故事

仲有無人話係連登仔教唆佢先自殺

最合理呢個
成班吹睇到“窮人生仔正仆街”而自殺，
真係痴線

傲慢至極
係命運要我犯罪 都只可以答命運要我罰你
假設其他人一生經歷同佢一樣
真係唔會犯罪?
唔會犯罪係因為法律定良知?
如果殺嘅條件齊全
你真係零衝動 定係畀其他部分嘅自已制止？
你覺得你同殺人距離好遠?你覺得你只有一個自我?

大女點算....

果d似引導輿論 唔洗理
搬厹出黎插果個都唔洗理
希望多d連登仔識得用腦諗野 唔好咁易俾人引導到

既定論，自由意志論

深夜好似多d正常人
日頭太多戇鳩仔一味話咩窮人唔好生仔害死人 完全唔想認真講野

child登每次有咩issue 都一鍋蜂衝哂去智障炒車

到真理越辯越明, 慢慢d 正常人先出返黎, 班智障就潛哂

過兩日另一單野又係咁

知唔知好多反社會人格都係由童年開始

做父母唔洗做錯咩事只要無正常嘅教育同指導

好多人都會變怪獸

人之初性本善我好難相信一個細路就係天生殺人狂

“但有幾個人會拎把刀殺人啊”依件事發生少唔代表唔會發生

特別係香港依個高壓社會上

生活空間特別細生活壓力特別大

有無發現依幾年殺老豆老母間唔中都有

我唔知你係咩學校咩黑暗團體啦
自殺果個係我畢業果間

Rip @白馬嘯西風

校園欺凌

所以到依家我地資料都係咁少好難認定係唔係個女錯曬定係父母錯

同埋就依家資料個女果一刀心臟係有無反抗

如果直接一刀心臟連少少反抗都無可能兩父母比女落埋藥一刀了結

因為正常一刀插入心臟大腦未完全死亡應該重有兩三秒反抗同郁動

唔好意思
因為病痛而認真笑柒人呢d咁低劣既行為，我果3年真係未聽過

我都諗緊, 點解佢咁勁可以殺2個人
除非落左迷藥, 如果唔係一個女仔, 佢都唔係大隻, 點殺2個人

早幾年我都好憎我父母 憎到佢地有咩事我都唔會傷心果隻 但基於道德同埋社會既目光 我都冇做任何傷害佢地既事

自己有病怪父母係咪有問題 我都覺得好難定段

呢一代唔同上一代 呢一代做人難好多

上一代勤力 思想正直 生活都一定過得去
呢一代你外表差 窮 思想有問題 有遺傳病
是但中一樣 人生都過得崎嶇過人好多

窮係呢代實際上都唔易改變，有幾多山雞變鳯凰既例子？

事主係女仔
外表差加思想有問題 個病又搞到佢都應該做唔到護士
咁多野加埋都差唔多為佢既人生寫左句號咁制

父母上一代人既角度覺得濕疹又唔死得人 可能冇咁重視
但佢地唔知呢一代既標準已經唔係唔死得人咁low

所以呢一代做子女難 做父母都難

果d窮矮醜唔識教既父母
你話佢地錯？
係佢地角度佢地果一代喂飽子女就得
佢地冇前瞻性d既思想並唔係佢地錯

你話d子女錯正係識怨天尤人？
事實上如果你窮矮醜冇良好思想教育
係宜家呢個世代你唔會餓死 但你所受既精神折磨係遠迼大過上一代

其實用藥機會都好大架啦

一個無受過訓練嘅人要了結一個人好難係無聲無色下進行

重要係一個女仔睇得出佢求死個決心都好大

正常人諗到要殺人多數都係停留係想像空間

但你要付諸行動果個動力要幾大

今次咁都入連登仔數好撚唔公平

好癲 連登妹>>>>>連登仔

話左9UP啦 衝出黎柒

咁岩呀 我扮番工都扮左兩年

可能唔止一件
我寧願接受背後理由保持未知
都唔想是但安個理由落去

去長洲租幾日屋自殺已經做到
未需要到殺父母

根本佢仇恨心上哂腦

佢嚴重嗰陣冇影相啫 俾著你都唔想影啦如果有嚴重嗰陣 同埋濕疹時好時壞

呢條連登妹真心勁

根本已經去到有精神病

上星期父親節前幾日我阿媽個朋友拎啲糉上去都話佢地好正常冇乜唔妥

個樣有咩問題 仲以爲成塊臉都係濕診

呢條友快啲死左去算啦
殺老豆老母已經不孝，已經係精神有問題
心入面陰暗面痴撚線 自己既事就算幾唔好 都唔應該怪罪落父母 垃圾 死都唔會可憐你

報紙用品學兼優呢個詞終於都炒車

扮返學三年

讀 nursing更加唔會因為咁笑人
因為出到黎全部都係病人
你連同學都笑 其他人會覺得你好唔適合依科

最多係是非多 恰啲毒撚
但唔會因爲病而bully人囉

點解做得出，得佢自己至知
剩返低個家姐最慘

如果佢家姐係香港可能比佢殺埋

父母都唔想
除非佢兩老一早知自己有依種病既遺傳基因都照生佢出黎，咁個女殺佢地就係佢地既果報

就算婚前檢查都冇驗到咁仔細架...

可能諗住得佢未死

退埋學冇人搵唔出奇
有個人突然玩消失
你唔係最frd既點敢搵佢

如果唔知情咁就真係錯不在佢地
我意思係如果兩老有做產檢而又知道有依個風險又堅持生既話，咁成件事就係佢地受返自己既後果

你都On9
你竟然真係認同死咗果啲智障嘅觀點

其實個樣都正正常常
應該有人追 點解要咁

反社會人格唔係一切追溯到最早既原因黎，佢係基因環境多因素下既結果
有興趣自己search下，
依類所謂反社會人格好多細路都被發現有，但有幾多最後發展到會殺人？
依個term唔係咁用

冇講過認同，我話錯不在父母
我只係講如果父母當初係知情既話咁會點

濕疹+完美主義者+自尊心極強+隱性精神病？

"從來冇弒親嘅念頭"嘅人真係存在咩
一瞬間都冇?唔係一定好憤慨嘅感覺
可以單純係覺得 "我手法) 眼前哩個人就會死"

討論動機到底有咩意義
只係單純條件齊全 佢做咗
佢當時諗咩唔只我哋 佢自已都無法解析

唔返學又扮返學
幾廿歲人怨天怨地
濕疹仲要呢幾年先嚴重化
隨時啲濕疹係因為精神壓力吽出嚟
根本就係精神病

唔想再諗有咩動機去解釋佢呢件事
我寧願相信佢係因為長期用類固醇引起精神問題

無咁嘅事

利申：前女友係護士

試過有同學有嚴重濕疹係咁俾老師問會唔會轉行
因為做護士要係咁洗手

得一個post發現佢怨一次姐 全世界人都有試過ga啦
濕疹同精神確係循環黎 但依樣係每個患者都有
精神病你亦唔會知
佢受過父母咩得佢自己知

就算係因為就黎畢業呃唔到落去 佢自殺咪得 至於要殺埋父母？

如何一刀刺穿心, 我都想知

係邊度可以睇?

青平刺?

唔需要原因

咪咁井底啦
見到你呢個comment真係得啖笑

sem尾一個月同3年差好遠喎。。。

咪咁幼稚啦 你以為你靚啲咩
要講大話同你唱反調

醫院最多， 出實習被針對都多
足以令到你一世畢唔到業

分清楚八卦同欺凌未？
是非就大把，但點都唔會係欺凌啦

明顯係有仇恨

至於個仇恨點嚟, 可能要問個家姐先有少少眉目

可能來自
覺得濕疹係父母遺傳
覺得父母無畀錢佢醫濕疹
覺得父母成日提住個細女畢業之後點威點威 e.g. 高人工 , 可以養埋兩老 等等

睇得出佢本身都係有小聰明既人
竟然可以扮返學 3 年 , 又無人知
搵方法一刀致命, 氦氣自殺又真係做到出嚟救唔返

係學校實係俾人欺凌，所以

冇 我細個老豆一個搵1萬幾蚊養成家 無公屋無樓
因為我知我老豆老母已經比左最好既我
就算諗都係殺自己

你呢條友竟然有咁既諗法 極危險 隨時下一個殺老豆老母既人

心入面未必壞到透
我信佢本身性格唔壞，同屋企人遊日本出自孝順
係後來愈黎愈多沖突，加上處境搞到思想心態愈黎愈偏激
而佢迷暈父母後似乎直接殺死 而唔係用繩綁著，等對方醒返至下手，好可能無意識中死亡
咁比較似係仇恨心態促使
而非精神失常或有享受暴力傾向

未知既係外人睇唔到既仇恨從何而來

我反而覺得係佢唔知咩原因，d assessment 唔pass， 或者其他理由比人退學，諗唔開，覺得人生冇乜意義，加埋濕疹困擾，一時諗唔開，殺全家。

你賦與咗動機
上面個statement同動機冇關

你女友讀過哂咁多間u?
你女友係你？你女友識哂多人？

死人無私隱依回事

濕疹呢家野有壓力會好容易惡化，咁似係退左學先返發

退學就好多原因既，讀唔掂，唔鍾意果科，拍拖失戀，俾人杯都有可能，不過大學好少可會做出面，好難做到中學集體欺凌果個level

原來黑警會search brower history

同理，咁你憑咩話護理欺凌勁
我都已經唔提我個妹
佢係養和做學護，唔係大學 nursing
費事又話環境唔同

公主病發就真
父母就捅幾刀，話之你痛死
自己就要舒服
退學咁耐又唔識面對

老豆老母過大海一晚就得啦。。。。

佢阿媽都好自豪咁同班師奶朋友講自己兩個女都大學畢業
我阿媽都久唔久有意無意咁同我講呀彭太個細女讀nursing，叫我追佢

要自殺的人，諗野未必係一般人估到。
而且對佢來講，佢死左，佢做ge野產生的所有後果，佢自己都唔駛承擔。

相認

可能好多野外人都唔清楚

睇相唔差喎

都唔係，咁有d人會覺得窮人生仔正仆街嘛。
生自己出來令自己受苦。尤其是當改變唔到自己困境的時候，更容易將仇恨轉嫁。

可能條女有仔溝情況會唔同d

咁靚女 諗野諗埋一邊。唉

其實本身幾靚女，係後面果張都只係肥左少少

一定會啦 濕疹撚冇自信 如果有人追我諗對佢心理上有好大幫助

扮到三年

惡性循環 壓力->濕疹->壓力-> 不停loop

不過可能佢長時間冇人追，又開始本pair，然後個身型越來越唔掂，惡性遁環

連登神探呀

你好有家底架?
依家好少呀媽玩相體

未畢業喎

其間23歲女死者的一名男性朋友到大廈了解事件，但被拒絕進入，神情凝重。

你用呢個大愛心態apply 落鄭捷, 周凱亮, 林過雲身上, 一樣講得通

「一個男人點都會 hurt過一兩個女人。但作為一個女人一世未俾男人 hurt 過，咁就係真正嘅 hurt 啦。」

戚家冚家剷呀!
戚家冚家剷呀!

似講下笑姐

咪玩啦, 佢個復仇心態咁重

一陣拍拖結唔成婚, 個男朋友都唔知走唔走到

咪就係，宜家現有證據就係個女嘅有做過資料搜集先殺人同自殺。我唔明啲人點解要pseudo-rational咁去剖析可能人地父母對個女差先會動殺機

想像唔到當時人，由拎起把刀開始，至塞條喉入膠袋放氣，果個時候嘅思想同情緒，有無眼淚等細節，真係好難想像
撞鬼⋯⋯

最後總結：突發性精神病，殺害雙親。

最多死佢條仔…

精神病真係方便嘅名詞

難聽d講句條女根本就係社會炸彈

就好似突發性心臟病一樣

點解一班心理專家睇吓啲報道同白馬嘯西風出嘅post，就一口咬定係父母對佢唔好、關係差呢？

當年周凱亮夠話覺得佢父母累佢一世啦。如果係要諗埋一邊，再加埋係有情緒問題，做咩都有得瀨

仲話佢係個極度理性嘅人，但又講唔出邊度理性法？因為佢上嚟連登問氦氣呀？咁赤柱同壁屋好多呢啲咁理性嘅人喎，得啖笑

唔好再將自己嘅情緒投射係呢單案度，再無限ff

社會好多呢d人 要治療佢地

仲有基督教

所有殺人犯都可以屈: 精神病

由連登開始

係...... 太多痴線佬

可惜人心連解剖都搵唔到答案
一齊老屈死者啦yay

宮心計之返工計

家咩底
佢阿媽同我阿媽咪又係啲師奶friend
落平台吹水打牙胶果種
我阿媽見人讀nursing咪當正有前途有高人工，咪一味單方面叫我追，唔關人事

不過佢似有d depression

所有罪犯都有心理問題架la

林過雲, 屯門色魔殺咁多人咪又係話細個缺乏愛點點點

其實到底要講幾多個post

針對事實關系的供述姑且不論，我認為自白並沒有證據性。動機是在後來被人問到時才想出來的。可是這時犯罪者與其它人一樣是站在旁觀者的立場上。為了讓自己先回歸到日常，拼命地思考自己能認同的理由，那就是動機。這是否為真，不僅第三者無從判別，本人也無法確認。難道你們不認為針對此進行種種議論是無意義的，而裝作了然于胸的樣子針對犯罪高談闊論則是種愚蠢至極的行為嗎?

問下支聯會

連登多數叫你自殺刷首抽

child登個風一向吹支持安樂死
咪即係暗示叫人自殺

連登好多撚樣都太過偏激，不過大家成年人應該要有批判思考

我諗有唔少濕疹撚都有

我諗有唔少女人都有

認同。其實就算問同學朋友、街坊對佢嘅印象，睇佢上網出嘅po，甚至乎係佢身邊嘅屋企人，都未必知道佢嘅完全係個點嘅人，同點解要咁做。睇幾篇報導再自己ff咁好咩？

應該係指佢睇呢啲同真係咁做既動機不明

扮咗三年

比起一班鍵盤心理專家係度ff佢點諗，我真係寧願等鑑證結果

道德規範係要生存喺而家呢個社會嘅遊戲規則，當然你可以唔跟遊戲規則啦，咁咪有相對嘅風險同困難囉

人類可恥既地方就係為左迎合大眾而去做啲背道而馳既事。

普通市民為生存迎合大眾有幾可恥？唔迎合就真係弱智啦

金仔咪唔使迎合大眾囉，但都要迎合侵侵，咁又係唔係可恥？

如果佢比人恰而quit
咁以佢個分 下次再報jupas入咩科都得啦
再重過新環境
但佢選擇三年乜都唔做
似係對番學有陰影or自己有心理障礙
應該唔關排斥 社交事 係佢自己問題
佢唔敢用自己身體去同人接觸

法律先係規則

難得見到合理啲分析

所以話連登又好, 高登也好, 都唔適合俾堆腦荀都未生好既中小學生上. 愈上得多, 價值觀愈易受扭曲.

法侓係硬規則
道德規範係軟規則

共識喺邊 條線喺邊
每個國家嘅"道德"都唔同

咪咁小學雞捉我打漏字

中大學生多數好friendly ，你唔知大學文化就慳d啦

所以連登口中嘅道德撚左膠女權撚係社會好有優勢

社會風氣+父母(香港人) 價值觀咁樣，呢啲case只會越嚟越多
唔容許有任何錯，所有人要一式一樣咁生活先叫成功
唔會讚唔會鼓勵
一個人由bb到成年都剩係睇佢學業成就
完全唔著重品德發展，唔著重團體生活，唔欣賞個人特質
有人出事就話係個別問題
繼續孤立、無視細路嘅感受
呢班細路大個咗就會係一班唔(識)理其他人感受，受唔到挫折，唔(識)欣賞自己同其他人、事物嘅成年人
幸運嘅就成功成為一個倒模整出嚟嘅成年人
唔好彩嘅一係自我放棄，一係自殘，報復心強嘅咪一係搞掂啲話佢唔掂嘅人，一係搞掂老豆老母

讀過anatomy physiology
要搵啱位、知道點落手唔難
最難係冇呢方面認識啫
人體其實好脆弱，大把位可以一嘢ko人

你下半部份都好認同. 無能力或者有遺存病既父母真係最好唔好生育下一代, 因為子女無得自主選擇出唔出世, 所以為左自己既私慾而去生仔, 係好自私既決定黎.

但上半部份我覺得你加入左太多主觀意見落去. 例如外表差同埋發病令佢護士都做唔到呢兩個point. 事實佢係咪又因為呢兩個原因而要自殺(唔計弒雙親)？ 我覺得我地唔係佢身邊人, 唔好亂估會好啲

最後我覺得呢件事件黎睇, 女死者就算點憎父母都好, 都唔應該去殺死埋父母...
你有權利了結自己生命, 但你無權利了結他人生命.
仲要用刀桶死父母, 但自己舒服既方法自殺.
難聽啲講, 係我眼中咁樣做簡直係垃圾行為.

又或者有人接受唔到佢唔讀nursinf呢樣嘢

但我見過有d的確會
特別做過幾年野之後入返U
你一講多少少價值觀不合（例如想放工準時走）之後得罪人朋友都冇得做

唔叫你追大女

岩架啦

連登style 一定係賴落老豆老母度
要同大眾唔同，突出d

你讀唔成書，父母錯
你無錢，父母錯
你有病，父母錯
你買唔到樓，父母錯
你溝唔到女，父母錯

我無叫你地生我出黎，所以父母要俾晒人地有既野我

共識同條線都會不斷咁變，靠你自己識別

當然啦，每個國家嘅生存遊戲規則都唔同

舉例，孝道。咁唔孝順父母得唔得？得，但喺香港孝順條路會易行啲，父幹你懂的。外國，孝道wfc

凶徒咪就係同評登仔一樣，話咩窮L 生仔正仆街

有咁既思維都係腦有問題，不過自己死好啦，又要殺人，真係有病

好懷疑條線根本唔存在 每個圈子都唔同 每個個體都唔同

有啲線明顯啲，例如買嘢搭車要排隊，但已經越嚟越模糊⋯

唔賴父母 就賴社會架啦

唉……「扮返學」三年

累積左好耐，都唔係最後一星期網民可以影響太多

社會容唔下自己>>???>>自殺加殺父母留家姐？

社會既錯

連登叫中二登就差唔多

佢想講除左自殺既真正動機

最㢢係有好多心智未成熟既

擺明係條友本身心理變態
網民口臭唔係第一日既事

希望佢地入到呢個post唔好太認真

仲有怪父母劣質基因嘛
之前先有幾個post

依種思想係有問題但你又可唔可以易地而處諗下

你有啲手尾長嘅病雖然唔死得人但係會跟你一世

你試下企係個女仔角度諗下你有啲咁嘅病幾辛苦

你去探一個全身殘廢嘅病人叫佢努力加油希望在明天

之後過兩日自己諗下今年去日本邊到緊係易架

你試下日日訓係床到瀨屎瀨尿日日只係食訓瀨

你睇下你係唔係可以咁口響去屌鳩個女仔

睇下優生學講啲咩

咁大個人，即使比人bully都應該識反抗啦

老母覺得讀nursing 出嚟高人工

賴登

讀護理唔比走堂，佢屋企人應該知。要扮足三年返學，冇得話自己走堂。文咩盲呀？

係child登仔曲解安樂死啫
安樂死係俾d患絕症無得醫既人有尊嚴離開
就算係瑞士都唔係你想死就死
好多關要過

Child登仔就以為只要自己想死就得

無錯！人係獨立個體，要為自己負責

CU淨係話2015年離左校 ＝ 唔關我事架啦，係咪學生自己quit u 又冇講，成績唔好停學又冇話，驚比人話miss 左個問題學生冇counsel 過佢，唔想take responsibility。

咁...話自己返學然後出街咪得...

其實自殺冇野，但殺埋父母就...
家姐點算

就咁睇落佢唔開心既無非係濕疹，quit u同埋同家人關係差

Quit u都幾大機會係因為濕疹病發唔想見人/知道自己濕疹做唔到護士（如果單純係唔鍾意果科/讀唔掂可以re jupas) 而父母又對佢有期望，佢唔夠膽開口

家人關係就關濕疹同quit u事

表明睇only 可能有好多野我地唔知

Child登仔又spin

所以佢睇落唔似精神失常殺人
如果佢失曬理智
佢用刀殺完父母
應該直接用刀自殺
但佢又會識得用舒服啲嘅方法自殺
證明佢當時仲有理智
殺人個陣應該異常冷靜
佢上網問點樣氦氣自殺
字裏行間都覺得佢好冷靜

其實你睇下近幾年愈黎愈多細路自殺就知問題愈黎愈嚴重

細路佢反抗嘅力量最細可以釋放壓力嘅地方又少但係受到壓力就最大

啲細路好彩唔影響人就去自殺了結自己

唔好彩咪殺埋老豆老母陪自己囉

如是因如是果
我從來唔buy咩天下無不是父母
可以逼到仔女自殺嘅父母好極有限

成個sem一堂major course都無上過 最後咪又係有個b仔
大學生扮無返學仲易過扮返學

扮返學都起碼唔係俾家用 我仲要扮返工

可能就係因為知道左 話距搞成咁嘅結果

所以我地唔知佢地屋企咩關係點教育好難評論個女仔嘅出發點係咩野

但佢咁做一般道德規範好難令人接受

法醫報告未有都唔知佢有無落藥父母一刀心臟

如果佢真係藥都落埋睇黎佢要殺人個決心真係好大

可能比足4萬學費一年再加生活費
跟住拎住筆錢周圍玩

定你女友就係bully人個個

用刀插本身已經好大決心
其實佢應該有啲藥理、生物常識，所以先揀呢種方法殺人，比起好多其他攬住一齊死嘅case，呢個方法算係最唔痛得耐
又或者真係好憎佢父母，要用呢啲侵入身體嘅方法...

一個人計劃到行動果個執念要好大

好多時咩減肥計劃呀儲錢計劃好多時都係去到行動就會打消念頭

假設佢有落藥佢要好多步計劃>買藥>落藥>落手>自殺

一個行動要咁深思熟慮準備咁多野

個父母到底係邊到出左問題就只有個細女同大女明白同了解

講緊係要殺人個行動力都係咁高佢對死果個想法太深啦

傻啦 女人喎
女人真係好恐怖

Child登仔最鐘意非黑即白

你話父母有責任？佢地問你係咪就覺得父母抵比人殺

你話原因係個女痴線？佢地又問你知唔知有濕疹幾辛苦

唔知點解個思維就係要搵個主要負責人出黎要佢負晒全部責任 然後再批鬥佢

事實上咁大件事點會得一方要負責？

同埋唔知係華人dna劣根性定點
覺得負責任=受罰受耙
唔諗下負責任=改善，避免下次再有同類事發生

做子女既又瀨父母
父母又瀨子女痴線

如果個個都覺得自己有責任 去做好d
父母多d關心子女 子女唔好諗埋一面 社會少d歧視 政府多d支援
就唔會繼周凱亮之後又有一單

最撚憎d柒頭廢中一句個女/後生一代都痴9線就end左件事 其實係不負責任既表現 呢d人一定係對子女唔好又成日怪子女不孝既垃圾父母
分分鐘下一個比人斬件

題外話 其實佢上連登問自殺個時會唔會已經殺左老豆老母

分唔到why 同how?

On9啦
如果佢既目的之一係博眼球 佢真係非常成功

你睇下之前每日一跳既學生 邊有人逐個關心佢係咪有濕疹 上午睇完下午唔記得左啦

宜家好啦 殺撚埋父母 香港人十年內都唔會唔記得

無論如何 呢件事成功都令香港人關注濕疹患者 同埋令大家反思家庭關係

上到u幾可因爲外表蝦人？ 多數比人排都係個格有問題

係你哩D毒撚先諗埋D on9嘢!

會唔會係其實化左重妝

唔係捉你打漏字呀小學雞
而係唔明點解一定要講間學校/嗰度啲學生點點點
我所講嘅人先會欺凌人
係指睇人嘅品性
與學校無關
間間U都有好人有衰人㗎啦
入唔入到嗰間U係睇佢成績而唔係品行
唔通KongU就無賤人咩
自己理解錯重一嚟就話人小學雞
我又真係未見過邊間U啲風氣係咁
希望你唔係CU㗎啦

依家連登就係少左好多批判性思考

個個只係人云亦云搞到邊個跳出黎講第一個理論就好似真理咁

完全唔多加思想諗下就得出一個答案同結論

總知跟大隊同主流意見去屌鳩人就無錯

搞到無啦啦依到似facebook同baby condom

之前個氦氣自殺post...

又係條友有問題論
條友自殺殺埋老母
當中嘅怨恨好深
你有無諗過喺給社會嘅錯

上到u唔比人蝦？ 一係你無入過大學 一係你份人一直好幸運好多朋友

香港人支那人一種
咪又係最中意笑人排人圍威喂

呢樣就啱喇
不過 clerkship 有邊個唔被老屎忽玩
或者講出來做嘢邊度會唔被老屎忽玩？
咁都要冚家剷人類一定絕種

唔係想抽水
不過之前唔係話品學兼優架咩

講supervisor恰人，你都可以jump到去變咗我話呢個係冚家剷嘅原因...

連登真係好撚多on9小學雞.
驚人笑唔返學, 係D咁撚弱智嘅小學雞先講得出.

我有感而發，唔係話你講。

依家啲報紙佬水平去到邊你都知架啦

一開始問街坊拎到個答案不加思考就寫落去

之後有人去查先知個女仔原來一早退左學

啲報紙佬完全唔查下啲來源就是鳩旦寫左落去先

原post:

Always victim, never my fault

講嘅就係班現實失敗到地底泥咁，上連登就將自己嘅失敗歸咎畀全世界所有人事物等自己好過啲嘅連登仔。人地成功就要用盡一齊辦法去踩低人，話人地唔係靠自己係靠外在因素先成功。到人地真係自己一手一腳打拼出黎咩？又攞人地同啲富豪啊明星啊科研界巨頭比話佢根本唔算成功，但就唔諗下自己只係一個仇富仇女仇父母，唔叫雞就一世掂唔到女，只可以屈喺間公屋度一邊鬧「你班女幾靚都好咪又係雞？我屌撚晒你地之後中出即飛啊！」一邊打J嘅可憐蟲。

自殺都可能係，但殺埋雙親關社會乜鳩事？

死者開個post係問自殺方法, 你可以唔撚回覆由個post沉底.
你回D咁撚樣嘅答案, 而家真係有人用咁嘅方法死撚咗, 你自己良心都會過意唔去啦.

利申: 冇正皮或負皮厹個post

睇番大女FB 有1個共同朋友
BTW 好心UP

其實佢老豆老母平時點對個細女呢?

睇報導就話濕疹遲左就醫

同埋好影響到佢日常生活 接近係出唔到街 好痛苦

扮返學3年 分分中都抑鬱左好耐

佢唔係問自殺嘅方法

佢係提出左方法問可唔可行成功機會有幾大

佢自己最後一個回覆係自己推po

你覺得唔理佢由佢沉佢會唔自殺咩

新屯門中心發生三屍倫常慘案，剛大學畢業女生，疑不堪濕疹困擾，疑在父親節先以利刀手刃雙親，再以膠袋笠頭注入氦氣自殺身亡。疑似女死者在討論區發文問「氦氣自殺有冇得諗」。除了發文外，疑似女死者兩個月前亦有回答並他網民的濕疹問題，更透露「今次真係好難捱，鎖埋自己係房唔出街，就嚟自殺。」

疑似女死者的網民在「連登」討論區曾發文問「氦氣自殺有冇得諗」，除了發文外，該名網民亦在其他有關濕疹的帖文回覆，分享自己治療濕疹的經歷，指服用類固醇反彈辛苦過濕疹很多，指她現時正經歷這個情況，「以前濕疹幾辛苦都捱得過，但今次真係好難捱，鎖埋自己係房唔出街，就嚟自殺。」

她續指：「起碼反彈半年先穩定，而家啲皮膚已經唔係正常皮膚，連燈都唔想開，鏡都唔想照，我唔會介意人地目光，我只會介意自己啲皮膚舒唔舒服，只要好得番，我理得自己全身疤痕黑印」。

個個咩咩父母生仔正仆街都千尻幾個正評
又咁多人附和，啲附和又百尻幾個正評
我話講返讀nursing欺凌唔勁又唔得
係都要講到地獄咁先啱心水
呢個中二登真係眼冤

似係因為濕疹搞到有DEPRESSION 最後搞到咁

又loop過
尋日隔籬post已經講緊呢樣嘢
如果你有睇過厹個回覆
你會發現嗰個回覆只係陳述事實
佢無叫樓主去試下
再者，係咪唔應就等於個post唔存在？
樓主見無人應
最多咪換過個自殺方法
唔通真係一個回覆就死三個人咩
同埋樓主講咗係「學術討論」
你可以道德上批判厹或者應post嘅人
但的確唔構成教唆人哋自殺

我有份笑佢
sorry

因為批鬥人最撚爽丫嘛，又唔洗用腦，搵個「壞人」出黎點樣講佢都得

構唔構成教唆他人自殺唔係由你/我 判斷
呢樣交番比警察去做
厹個心理陰影先係重點
同埋佢仲好似係醫科生
或多或少會有影響

個兇徒同你一樣都會食飯大小二便
咁你係咪又有病？

似la

似比人發現左, 個個都搵到野做....月入2萬8, 點解仲未比到家用

扮返學扮三年好難唔痴線
又或者，唔痴線，都好難扮返學扮到三年

動機有冇可能係唔想父母因為自己自殺而傷心，
連登成日都有人講等父母死後就會自殺

仍老豆老母應該唔知佢退咗學, 所以先同D 師奶講個女重讀緊大學.
唔多唔少D師奶都會問下人地個仔女幾時畢業. 導火線都似係畢業期又到跟住紙包唔住火.

條友做假膠都成日畀人屌佢老母㗎啦
係今次慘啲啫
撞正班無邏輯嘅屈鳩佢
睇佢嗰個post嘅回應都覺得自己無做錯
應該無乜嘢事嘅

幾肯定唔會係學校欺凌
你見佢ocamp 都有份玩，通常唔鐘意你唔會俾你玩
加埋我中大畢業，真係冇見過女仔俾人笑外表，除左本身好熟玩得果種，特別特別係天生長期病
上面啲人冇讀過中大就講到校園欺凌似層層咁

上連登咪咁認真
開個post屌厹都只係因為佢係厹
又唔見向其他回覆者逐個開post

講到一討論自殺就要全神戒備
氦氣post有個回覆者不停追問身後事點好
但又唔見有人即刻開post勸佢唔好自殺

大部分人都係浸醉緊自己嘅感情投射入面
唔係真係有把尺去判斷

連登仔個個都支持人自殺

仲有話「剛大學畢業女生」
宜家d妓者真係好撚垃圾，唔查明唔審稿就出街

又係依啲垃圾結果論

快啲去baby condom 啦果邊啱你多啲

呢啲咪有腦. ON9上面啲小朋友留言人地報紙講咩就當事實

d相好耐之前啦。。
期間幾年時間都冇post過fb
嚴重左之後既相你地根本唔會睇到
點可以用相判斷個嚴重性

我識佢中學個時真係未算好嚴重架
但後來可能佢讀書，家庭壓力影響都有機會令到佢濕疹嚴重左架
仲要佢中左類固醇反彈
冇人會知個嚴重性有幾嚴重
佢個下有幾痛

唉

而家爆咗咁大單嘢, 你老母同D街坊一定講不停.
佢大女應該受好大壓力.

有冇諗過佢屋企人都唔知
報警問返嚟都係佢親戚講
直到中大話佢退咗學先知

以前讀毅進既個案都敢寫品學兼優啦
見佢讀中大咪直接寫品學兼優囉

咁中大Nursing都唔差既
中學都讀百周年
至少反映到佢中學至DSE好好

我覺得佢又唔係同父母關係差到極點. 如果係咁差唔會重可以5月先去旅行.
佢父母應該係對佢有期望, 但佢自知自己扮返學三年又畢唔到業. 紙包唔住火唔知點面對父母.

你每sem有兩萬幾學費+生活費用 想點出街都得啦
有幾難扮呀
仲有sem break暑假考試可以留守家中喎
D老一輩又唔識睇你d project paper乜柒

咪係，大學又無家長日，簽回條

就算交左學費唔返學，或者無交學費，老豆老母都唔會知

自己睇下啦

濕疹令到我好絕望

佢遺書似乎淨係提到病情令佢痛苦
無提父母無提身邊其他人
無鬧人無留低說話
感覺上佢係完全唔在乎
可能佢一心只係想死
殺人對於佢整件事嚟講只係一個微不足道嘅環節

Child登仔笑9人 窮撚 矮撚 無波 非三大 雞 無bno/bc既人 唔知佢地有有冇內疚

在香港 一死就變品學兼優 孝子 慈母

屌厹果個post咁多正皮

我簡直懷疑連登平均智商

一個二個無限感情投射
是但搵條友祭旗咁撚樣

其實睇完都唔會知佢老豆老母平時係點同佢相處

佢一定有仇恨心
但佢都唔傻 佢知寫幾怨父母 世間除左自己邊個見到知道，唔寫好過寫

班師奶日日落大家樂、平台吹水一定係咁講
我叫佢唔好走去八卦問個大女點
人地已經夠慘
仲要比班八婆師奶日唱夜唱

間間U實有衰人同蝻都有好人有咩分別，係講個比率呀麻

同學校無關就唔會咁多人講校風啦，講好相處一定係CU > HKU

淨係HKU d hall culture都出過好多事，幾可聽到中大出事

連登大把生番

呢個年代香港本土既人生仔乜7都check, 好過幾廿年前好多
如果唔去check, 生左出黎有問題真係累人累物自撚私到爆, 又要社會同你埋單又要個bb受苦

非常認同垃圾行為呢個point, 就算父母點樣累到你, 你都無權去了結佢地既生活
仲要自己舒服死, 咁你未又係自撚私

中大人出名接受能力高，咩人都玩得埋

佢提出個方法可唔可行已經係有動機去想做啦.
雖然死者係前兩個月已經回過濕疹post. 因為類固醇反彈令佢有自殺念頭.
唔理佢係唔可以阻止佢自殺. 但冇人覆佢"係得嘅", 佢自己都唔知可唔可行, 或者未必會試去做.
好多時D人自殺都係一剎那嘅衝動.

連登個個網上吹捧人自殺 打幾隻字又唔洗負責任

宜家搞出幾條人命

網上講野根本要刑事化

啫你以後覆post要起底先？
佢個學術post係學術討論到底用氦氣會唔會死
但無提及自己背景
咁嗰啲完美犯罪或者肢解post點算？
要報警？

痴撚線

po入邊一個字詞鼓吹自殺不如你話我知啦

見到你我覺得上網要考試tim啦測試下上網最低智力要求

而家唔撚係道唔道德高地嘅問題.
死者出post嘅題目係咩? 有腦嘅都唔會亂鳩咁回post啦. 一句學術討論就可以推卸責任咩.
第一個回post已經係quot防止自殺電話. 唔好撚理佢係咪有冇用先.
而家唔係講緊厹係唔係教唆. 而係你上網亂鳩咁打隻字真係唔撚駛負責任?
法律上可能唔構成教唆, 但係你鳩痕痕答佢"係得嘅". 咁佢咪跟住去做囉.

你有係睇單新聞

佢邊到似係一剎那嘅衝動

你要留意返樓主佢自己落左前提係學術研究

我地重要懷疑佢背後諗啲咩

而po入邊都唔係無人將有可能發生嘅後果講出黎喎

有人提佢唔死有可能會變植物人咁佢做唔做係佢自己嘅選擇

係唔係視而不見 聽而不聞自殺就唔會發生

呢類gossip型的c9係恐怖動物黎
如果個濕疹女未死 比呢d c9知道佢quit左u就會比佢地日鳩日講三講四：「隔離屋彭太個女畢唔到業呀！」 之後濕疹女父母又會resent個女 覺得無面
諗起都大壓力

依種唔叫bully啦

我中同有濕疹
我都係大學時先察覺

無諗過搵份工返咩

班師奶就係咁
剩係講「呀邊邊個個女讀咩科呀邊間u呀，你睇下你？」
啲類咁嘅說話都已經夠煩
加埋師奶同師奶之間又有競爭
正所謂三個八婆就一個墟
成個屋苑個個八婆師奶明爭暗鬥
日日夜夜圍埋吹水講是非
唔係有咩做
你估真係只做家庭主婦咁簡單

氦氣自殺有無得諗？

依幾個字你點睇得出佢會想自殺你可唔可以教下我

你睇返佢啲留言一個”我”字都無用過

咁你係邊一個點猜疑到佢有自殺念頭

全部都用一個已知嘅結果去推論返成件事嘅過程

覆post 起唔起底你自行決定啦.
佢個post係 "氦氣自殺有冇得諗?" 咁撚大隻字"自殺"標題係唔係睇唔撚到呀.
而家佢唔係discovery channel 出post做人體氦氣測試實驗呀.
唔理佢有冇背景定假膠. 你有腦見到題目都識避忌下啦.
你估黑警真係冇擺人係度mon post?

其實一個生手, 真係可以一刀刺穿心???

正常有條肋骨, 好難中wo

兩老是但一個掙扎1分鐘, 第二個都圍佢la

可能父母識穿咗佢扮返學，刺激起佢多年來嘅積慮嘅情緒，被免父母質問先發制人，所以奉勸各位父母如果懷疑子女有錯千祈唔好直言

而家唔撚駛教你啦. 死者都用哩個方法死撚咗啦.
你係咪讀書讀壞腦呀! 做人有冇D 判斷力呀.
題目都寫撚咗"自殺". 唔撚係乜柒都要畫畫要畫出腸咁撚on9㗎.
唔怪之得咁多人話連登咁撚多on9仔.

巴打好有共鳴
完全唔覺係啲人嘅放負
睇完你寫嘅嘢個心定咗一定

真係好鍾意啲人用判斷力回我

就開po自殺兩個字就猜測到佢有自殺嘅意圖

咁日日都有人想講死有人想話殺人

你又點會知道佢嘅行動力有幾大

你觀察唔到佢情緒嘅變化但你又猜測到佢嘅想法

可唔可以教我點做到

又黎天下無不是之父母
睇下下面呢啲case

旺角劏房碎屍 母親疑殺女被捕

廣州夫婦5萬元賣親生仔 用錢豪買iPhone 7

天真實在論，，
我自己任何情況幾憎個人都唔會殺人，
其實打人都未試過，，，

認真你唔係真窮
真窮係萬幾養一家五口仲要還大耳窿賭債
嗰個就係我屋情況
係咪差好遠呢~

前者合法有心理專家醫學專家support
再由第三者用
完全同自殺唔同

又關連登事

唔認同又唔得？？
你係真理？？
邊個中二呀

仲有好爸爸

每次見爛賭久債跳樓死果d都係好爸爸好同事
唔信佢欠債

可能我好彩d 父母帶比我既係思想教育既問題only 我有手有腳外表正常

我由細到大諗既係用咩方法避免繼續比佢地影響 而唔係點樣報仇打9佢地
於是我做既就係自懂事以來就疏遠佢地 平時唔聽佢地講野

因為我覺得佢地唔係錯到離晒譜 唔需要罰佢地
但基於我想我既人生過得好d 我必須避免同佢地有親情

痴撚線至少我讀咁耐真係未見過人笑人呢d野，私底下走去成班笑人濕疹？？心理有問題呀？

招牌的屈得就屈
無貼過街招都比你班波台狗講到而家

有濕疹可以做醫護？

我係tips都唔拎嗰啲人 考試至出現

反而想知佢之前上網話帶兩老去日本個陣
係咪已經諗住殺佢父母
但想佢父母享受埋最後開心嘅時光
先帶佢父母去完日本旅行之後先落手？

仲離譜嘅係
一開始寫錯話細女同阿爸係中刀死
阿媽係氦氣死
搞到大家以為係阿媽殺人再自殺
而家啲記者冇查清楚就比報導出街
事後改返就當咩事都冇
垃圾記者

你冷靜啲，唔係話你反對唔得
係我見到啲正負評數目先咁講嘅

即係你覺得自己係真理啦
痴鳩線

唉，都唔知你講左去邊
我係話，指出欺凌好勁，就好多正評，話無就負評
即係多數人寧願相信讀 nursing 係地獄
睇個世界咁負面你都覺得無問題咪無問題囉。

咪用正負評去判斷啦
第一日上網咩
多花生有水抽嘅嘢就正評畀like o架啦